連登有一種風向有心令我哋周圍樹敵

例如最近張敬軒事件，只係因為身不由己嘅一個po 而俾人圍插，忽視人哋做過嘅嘢

當年共產黨贏就係因為識得統戰, 知道敵人越少越好、朋友越多越好嘅道理。

我哋要對準上層建築，否則只會令運動目標散渙，自己拖沉自己。

仲有塞錯一般餐廳都係

推

講真d明星奶屎眼一定係為錢ga啦 理佢地把撚 第日一次高清算

其實佢哋keep 住個地位都係可以俾佢哋係自己嘅位置努力, 正所謂各有各做

Push推
反對緊急蒙面法
Signature簽名檔：保衛家園，對抗極權
「反極權運動」守護香港，深層改革

抗爭轉型及進化建議：
重要目標：11月24號區議會選舉
和平勇武後勤文宣議員：各司其職
強調：愛港市民、美國制裁、親北京賣港賊、埋沒良知、大話精、傀儡、暴政殘害人民、公平公正選舉
防範：掌心雷、利誘淺黃淺藍市民、抹黑
流水式示威：警察舉旗咪去另一個地方示威，香港咁多地方可以去，佢想捉你，你咪話走緊囉，太多人行得慢好正常，合情合理合法！
適當武力/自衛反擊：合情又合理！
游擊戰？：對抗黑社會/恐怖分子
創意活動：唱歌比賽？跑步大叫？商場罷買？摺紙？#Shout4HK
諗到再加

公平、自由、民主、公義、人權得來不易
漫長的道路上需要你支持我，我扶持你
有時惘然若失，但我們也要自信往前邁步
有咩嘢唔想失去，就努力捍衛同守護
現在就用自己雙手實踐夢想，迎接未來

短期目標：改善抗爭能力，提升身份認同
建議：各有各做，best effort
中期目標：區議會(94%民主產生)
建議：關注身邊人，團結一致，各有各做
長期目標：強化民主陣營勢力
建議：抗爭生活化，減少比錢極權陣營
終極目標：民選議會、民選政府
建議：國際戰線、傳播思想、滲透內部

公務員：小隱於野，中隱於市，大隱於朝
和勇合一：1.合法之下，最大勇武
2. 做任何事，永不被捕

@謠言係疫症•不傳播•去求診•澄清藥
@FakeNews係Cancer•不擴散•求事實•割
@接觸資訊時，腦袋要清醒

只要爭取民主團火未熄，還是有機會達成
衛城革命,生活抗爭；拖垮邪惡,打倒腐敗
@Template@
升級技能/能力值/level：1. 讀書、識法律2.運動、鬥長命3.和勇合一精神4.批判性思考5.精通專業技能6.低消費、高儲蓄
每日任務：1.幫襯良心商店、抵制送中商戶2.開AC玩國際戰線 (Twitter, IG, Facebook, Reddit)3.多發佈正面資訊、冷處理負面POST4.十點咆哮發泄5.思考完就take action
每星期任務：1. 罷買日2. 教育家中兩老3. 去連儂牆幫手4.參加一樣民主活動5. 諗下點樣爭取民主
每月任務：1. 換美金，走資2. 陪審員/派傳單/放映會/各有各做
或者做唔足，但我會堅持；Best effort，你呢？民主尚未成功，同志仍需努力
Twitter 共識頻道
理非可以做的事
良心與無良商戶
@Template@
Version 2019.10.03

要記住極權如何打壓香港示威：
1.抹黑：利用少部分的暴力衝突而將全部示威者形容為「邪惡」、示威=港獨、新華社、環球時報、人民日報
2.誤導：送中條例、說謊、黃色object等等
3.滲透：5毛、陳雲、黃x民、譚香文
4.假民意/曲解民意：主流民意是......
5.5毛輿論-分化、負面、fake news、煽動手足做負效益/低效益工作
6.強迫企業自我審查
7.出動黑社會、愛國暴徒
8.扮示威者：(負面的)破壞eg.遊行
9.嫁禍示威者：打議員打記者打女仔
10.扮好人/扮對話：「江山易改本性難移」
11.警察濫權、濫捕、暴力執法、恐嚇
12.利用親中人士發表「假」權威言論
諗到再加
Victory at all costs, victory in spite of all terror, victory however long and hard the road may be; for without victory, there is no survival.
Winston Churchill

pish

同樣道理可以用落湯渣到 係咪要原諒佢

依家咩都屌咁
不分化 不割蓆
和理非有和理非做
勇武有勇武做
後勤有後勤做
文宣有文宣做
兄弟爬山呀！令到自己人越黎越團結先啱呀

他們五毛/魔警黎，扮最激進，話唔激進=放棄同伴，但他們唔會叫你打狗燒狗

真
但好多都太嬲 咩都唔想理
只係想打

真係唔好咁批鬥法
如果唔係都變成大陸網民咁咖喇...

唯有保持清醒

同意 推翻政權只有兩種方法
一係成為社會最高層 建立遊戲規則嘅話事人 重新建立制度
一係就團結社會下層 以人數優勢推翻上層統治

所以而家再周圍樹敵 只會令革命贏面更細

落咗堂未

幾時整埋個beat

得啦得啦收皮啦
喺屋企乜都唔做咪唔會樹敵囉

??

咁佢做過啲咩

達哥

其實7婆有冇諗過湯渣係鬼

真心，唔係朋友都唔應該屌走佢，有可能最後佢會救你一命，不過當然都有可能係五毛屌既

對準上層建築

事實根本係得罪好多人。示威者要反思下，繼續咁做仲預期有咩效果

推你老母

同意

推呀

實仆
推

一早講左 由屌達哥開始

根本洪非凡D friend黎

唔好變到好似大陸人玻璃心咁樣

push